###配置说明

spring.application.name：对应{application}部分
spring.cloud.config.profile：对应{profile}部分
spring.cloud.config.label：对应git的分支。如果配置中心使用的是本地存储，则该参数无用
spring.cloud.config.uri：配置中心的具体地址
spring.cloud.config.discovery.service-id：指定配置中心的service-id，便于扩展为高可用配置集群。

#####特别注意：上面这些与spring-cloud相关的属性必须配置在bootstrap.properties中，config部分内容才能被正确加载。因为config的相关配置会先于application.properties，而bootstrap.properties的加载也是先于application.properties。

###该demo不会自动更新配置信息，当git提交配置时

